山羊座既女仔係點?

已知個女仔係山羊座
想知呢個星座既女仔性格係點

已知樓豬係星座撚
想問佢智力有無十？

智力低都有機會媾到女，星座撚就難d，媾條女都要查星座既就注定輸左

剩係知星座撚今世只可以打機

星座撚 仲戇鳩過耶撚 仲學人拍拖，笑死人

鐘意食草

毒撚星座 完

上Google搵都懶
仲學人溝女

對你有興趣既時候會好主動,好熱情
但同時會周圍flirt仔,當搵到一個對佢更好既人就會慢慢冷淡你
然後就唔會再理你,慢慢就分手

唔係
我仲好愛佢

我係山羊女 我唔信星座
我識好撚多山羊女都唔信星座

+1 見到星座post成班圍爐打飛機就想嘔 又唔係講得啱喎

其實有d形容詞, 你係講出黎會套得落每個星座度, 同埋大家都會有d想爭頭認

不過我都係半個星座撚, 因為有d星座係真係比較撞幾個都有相同特徽

白羊 純 好女仔

遇得比較多

作為山羊女嘅我 係個social撚嚟
敢愛敢恨 鍾意一個人憎一個人都會表現哂出嚟
我知啲人話山羊成熟穩重沉默
但識我嘅人都話我成個小朋友咁
所以星座一啲都唔准

星座得12個 咁唔通呢個世界又真係得12類人咩？

我都是山羊女。 認同你呢句。

成個地球咁多億人口 但星座得12個，人獨特在每一個都唔同，性格樣貌獨一無二。